该平台旨在跟踪大麻从种子到销售的全过程，并高度关注合规问题。 Canix旨在缓解大麻种植者的监管记账，Matt Burns, 2020年9月17日 
 事实上，这是该平台上最流行的产品和业务广告方式之一。 关于TikTok你必须知道的商业|Connie Benton | 2020年9月17日|搜索引擎观察 
 Yelp的报告中有一项令人震惊的声明:自3月份以来关闭的平台上60%的商家现在已经永久关闭。 Facebook商业套件是针对中小型企业的一个新的跨应用管理工具 
 随着平台在过去10年的变化，发行商对于什么是有效的理解也发生了变化。 《经济学人》是如何在领英的推动下使订户数量翻了三倍的 
 Facebook商店已经登陆了主要的电子商务平台，如Shopify，使小企业能够通过动态广告直接购买产品。实现无摩擦消费旅程的竞赛正在扩大到市场之外 
 Kickstarter是一个似乎已经意识到这种危险的初创平台。 设计你自己的恐龙:定制DNA的时代|Justin Jones | 2015年1月8日|每日野兽 
 他创建了自己的转基因生物(gmo)众筹平台，目前该平台尚未上线。 设计你自己的恐龙:定制DNA的时代|Justin Jones | 2015年1月8日|每日野兽 
 它还必须确保我们可以自由交换意见的辩论平台是安全和健全的。 阿亚安·希尔西·阿里:我们的责任是让查理周刊活下去|阿亚安·希尔西·阿里| 2015年1月8日|每日野兽 
 使用它的人们有效地在一个公共平台上打开了一个秘密通道。 Jacob Siegel | 2014年12月23日|每日野兽 
 想想那些你可以避免的尴尬的地铁站台或办公室“调整”崩溃吧! 你愿意花100美元买50美分的凸起物吗? 男士内衣变贵|James Joiner | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 一辆马车还没停，一位绅士就下了车，摔在栏杆和平台之间。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 在准备过程中的分析和实践是我们攀登权力平台的必经之路。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 不，杰克没什么好看的，除非他醒来的时候——我看见他在站台上变形了。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 其次，由于我找不到其他人愿意站在我的讲台上，所以我必须到任何地方去奉献自己。 潘趣，或伦敦查里瓦里，第107卷，1894年11月3日|各种 
 当我成为一个老处女的时候，我要登上讲台，宣讲对儿童声音的训练。 祖先|格特鲁德阿瑟顿